「真人真事真feeling」我應考的科目......

琴日DSE ICT 資訊及通訊科技
即日大家稱嘅電腦科，份卷吾難阿...
重點都唔係份卷到.有咩慘得過呢科係所有選修科入面會最少女嘅一科，而我學校呢年ICT 10個人11個都係男 個1個係老師...下年得一個女仔讀...入番正題.琴日去到應考試場到坐低個下發現呢一科係其他學校都有女仔修...點解點解我無？媽阿...
如果呢三年入面有一位豬扒係我地呢一年我擔保第三年我會覺得佢係我女神 到夠鐘入去試場我同一大班男士企係個hall前面等入去 等左5分鐘左右 一眾男士們都好似整裝待發，好似準備衝入試場，呢一刻我發現呢個畫面好熟悉，然後我心念乜今日動漫節咩

邊個明個種感覺

無人ICT

吾你老母

DSE雞都上light?